胸部被掐到瘀青...女控遭恐怖男友軟禁當性奴

台大傳出恐怖情人事件，一名謝姓高材生被女子指控，曾遭他軟禁、性侵、施暴，想要分手還被謝男情緒勒索，行徑相當誇張。
《蘋果日報》報導，女子透露謝男追求她時表現相當貼心，沒想到交往後變了個人，心情不好就會打她，像是甩巴掌、打肚子，甚至用力掐捏胸部出現瘀青。更恐怖的是，謝男還會逼迫女友待在男生宿舍，拿走她的衣物防止她逃走，女子心有餘悸地說，謝男會要求她在指定時間躺上床，「他想要的時候，就要給他用」。

報導指出，女子不堪受虐提出分手，謝男則裝可憐道歉或情緒勒索。另一名謝男的前女友也對控訴女子的遭遇感同身受，她最後因為在謝男手機發現少女裸照，憤而分手。
報導表示，謝男的行徑曾被人PO上網，他也發布影片道歉，在片中聲稱是因為女友有錯才施暴。控訴女子指出，她曾到法院聲請保護令獲准，台大校方也為此召開性別平等教育委員會，結果只是雙方個別接受輔導，女子的母親痛批台大「養虎為患」。

要幾大力先捏到疼

所以話

點解台灣咁多呢啲新聞

青頭？

2019仲有人睇tube8

「羌腹」一向搜尋排名好高

男嘅唔正常
女嘅有被虐傾向